旺角有人放撐警攤位 簽左名送小禮物同有攝錄機影住

推

咩小禮物

襟章經過都幾多人拎

又呃D貪小便宜老人家

大家簽埋同一個名
之後拎9佢D禮物點睇

push

簽名寫:黑警/警犬
拎晒佢啲禮物

我叫陳小明 你呢

唔好on9

真心求教 點解

個個都知嗰80萬簽名係假㗎啦，咪個個照攞嚟用，你咁咪幫左佢

你簽唔簽佢都做假
你簽埋同一樣 要出PROOF 仲有說服力笑9佢
仲可以拎9佢D資源 而且其他廢老唔洗簽

你自便啦

正解

冷處理

除非你可以企係度 佢望住你既情況 簽幾頁同一個名 唔係晒氣

ON9 問下你又唔得
一黎就ON9 二黎講句就自便

咪答左你囉，叫你自便又得罪你？

你答西到咩ON撚9

你唔認同咪算囉，所以咪叫你自便，鐘意點就點啦
唔洗起曬鋼

原句.反彈番比你啦
第一句叫人咪撚ON9
同你討論下 就站在高地叫自便

咁都唔洗第一句就話人on9

可以嘅話，影番佢，當證據都好，唔知幾時有用

唔好鬧交啦⋯⋯

快啲去支持

中聯辦終於有錢比下線

毅進星

小禮物就買到個人資料？
抵喎！

去做獅子王

C煙檔生意喎

開左一陣擋就閃左
佢地就真係be water

經過尖沙咀都見到有

無錯係佢地！

仲唔去

影相未

佢地仲有攝影機錄住 唔知咩歧途

一個襟章值得幾多錢呀

襟章，簽嗰啲應該係真心

簽名打個交叉俾佢

你岩 咁如果下次係有用資源呢？
拎9哂唔撚洗比廢老拎
又可以和平地搞亂檔
我其實只係研究下
無話自己岩既

成立獨立調查委員會還警清白

係咪笑面
我見天星都有人派

仆街
between 原來有五星旗唔怪得多人攞

個肥佬個樣閪撚到

因為佢地純粹為咗一張相
看圖作故仔
證明自己有人撐
無論玩膠定搞事只要多人佢就有子彈作故仔
佢地仲慳返唔少錢請媒

問題係佢而家係搞簽名
佢唔使你對身分證只要你簽佢就信得過你
我哋平時搞街站都係咁樣簽
你簽話你叫林鄭月娥都未嘗不可
即使有1000個人都係簽林鄭月娥，咁都代表左起碼有一千人支持。況且每個人嘅筆跡都唔同，樓主又話佢錄影着，咁同你確實支持佢係冇分別